{
    "results":[
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"tèn ten ten",
            "correct_answer":"True",
            "incorrect_answers":["False"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Nhà ___ ở đâu",
            "correct_answer":"bạn",
            "incorrect_answers":["khỉ","mèo","chó"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Bạn ___ không?",
            "correct_answer":"khỏe",
            "incorrect_answers":["gì","thế","nào"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Nhà ___ ở đâu",
            "correct_answer":"bạn",
            "incorrect_answers":["khỉ","mèo","chó"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Bạn ___ không?",
            "correct_answer":"khỏe",
            "incorrect_answers":["gì","thế","nào"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Nhà ___ ở đâu",
            "correct_answer":"bạn",
            "incorrect_answers":["khỉ","mèo","chó"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Bạn ___ không?",
            "correct_answer":"khỏe",
            "incorrect_answers":["gì","thế","nào"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Nhà ___ ở đâu",
            "correct_answer":"bạn",
            "incorrect_answers":["khỉ","mèo","chó"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Bạn ___ không?",
            "correct_answer":"khỏe",
            "incorrect_answers":["gì","thế","nào"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Nhà ___ ở đâu",
            "correct_answer":"bạn",
            "incorrect_answers":["khỉ","mèo","chó"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Bạn ___ không?",
            "correct_answer":"khỏe",
            "incorrect_answers":["gì","thế","nào"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Nhà ___ ở đâu",
            "correct_answer":"bạn",
            "incorrect_answers":["khỉ","mèo","chó"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"medium",
            "question":"Bạn ___ không?",
            "correct_answer":"khỏe",
            "incorrect_answers":["gì","thế","nào"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Nhà bạn ở đâu",
            "correct_answer":"Nhà tôi ở Vũng Tàu",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Tôi rất khỏe"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Bạn khỏe không?",
            "correct_answer":"Tôi rất khỏe",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Nhà tôi ở Vũng Tàu"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Nhà bạn ở đâu",
            "correct_answer":"Nhà tôi ở Vũng Tàu",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Tôi rất khỏe"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Bạn khỏe không?",
            "correct_answer":"Tôi rất khỏe",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Nhà tôi ở Vũng Tàu"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Nhà bạn ở đâu",
            "correct_answer":"Nhà tôi ở Vũng Tàu",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Tôi rất khỏe"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Bạn khỏe không?",
            "correct_answer":"Tôi rất khỏe",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Nhà tôi ở Vũng Tàu"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Nhà bạn ở đâu",
            "correct_answer":"Nhà tôi ở Vũng Tàu",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Tôi rất khỏe"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Bạn khỏe không?",
            "correct_answer":"Tôi rất khỏe",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Nhà tôi ở Vũng Tàu"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Nhà bạn ở đâu",
            "correct_answer":"Nhà tôi ở Vũng Tàu",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Tôi rất khỏe"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Bạn khỏe không?",
            "correct_answer":"Tôi rất khỏe",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Nhà tôi ở Vũng Tàu"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Nhà bạn ở đâu",
            "correct_answer":"Nhà tôi ở Vũng Tàu",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Tôi rất khỏe"]
        },
        {
            "category":"Quiz",
            "type":"multiple",
            "difficulty":"hard",
            "question":"Bạn khỏe không?",
            "correct_answer":"Tôi rất khỏe",
            "incorrect_answers":["Tôi tên Thắng","Hôm nay trời đẹp quá","Nhà tôi ở Vũng Tàu"]
        }
    ]
}
